一人一個最鐘意既台劇經典片段

黑糖瑪奇朵...大牙同敖犬初吻..
嘩屌超撚可愛,,呢種氣氛台劇同日劇一定冇

睇到熱血沸騰

他不能捐！！！

光晞不能捐！！

其實pitch perfect 都係咁上下

要打去練舞室打！

有聲

我以為。。。

拓也